\assignementTitle{}{8}{}

Создать 3D-модель переднего кулака по чертежу (Приложение 1) в CAD-системе Autodesk Inventor.

\putImgWOCaption{15cm}{1}

\explaneSection

\begin{enumerate}
    \item Вытянуть бобышку-заготовку
    \item Вытянуть вырезы для подшипников с одной и с другой стороны
    \item Вытянуть вырезы в плоскости от вырезов для подшипников
    \item Вытянуть вырезы, формирующие боковые части детали
    \item Вытянуть бобышку-заготовку под боковую часть детали
    \item Вытянуть вырезы на верхних частях детали
    \item Вытянуть вырезы на тыльной поверхности верхней части детали для крепления
    \item Выполнить скругления 
    \item Вытянуть отверстия для болтовых соединений
    \item Вытянуть вырезы для оптимизации детали на нижней части
    \item Вытянуть вырезы по оптимизационной форме боковой части
    \item Вытянуть вырезы на усеченной части детали задней поверхности
    \item Вытянуть оптимизационные вырезы на верхней части основной детали
    \item Выполнить крепежные отверстия на боковых частях детали
    \item Выполнить зубчатую поверхность на верхней и нижней поверхности
    \item Вытянуть оптимизационные вырезы в боковой части детали
\end{enumerate}